msgid ""
msgstr ""
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Generator: xgotext\n"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_database.go:11
msgid "No Databases"
msgstr "无数据库"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:15
msgid "No kubernetes"
msgstr "没有kubernetes"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:31
msgid "Page: %d, Count: %d, Total Page: %d, Total Count: %d"
msgstr "页码：%d，每页行数：%d，总页数：%d，总数量：%d"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:45
#, fuzzy
msgid ""
"Enter ID number directly login, multiple search use // + field, such as: //16"
msgstr "提示：输入资产ID直接登录，二级搜索使用 // + 字段，如：//192"

#. lang.T
#: pkg/handler/app_k8s.go:46
#, fuzzy
msgid "Page up: b\tPage down: n"
msgstr "上一页：b 下一页：n"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:43
msgid "No Assets"
msgstr "没有资产"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:55
msgid "ID"
msgstr "ID"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:56
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:57
msgid "Address"
msgstr "地址"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:58
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:59
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:60
#, fuzzy
msgid "Comment"
msgstr "备注"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:174
#, fuzzy
msgid "%s protocol client not installed."
msgstr "%s 协议的客户端未安装"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:177
#, fuzzy
msgid ""
"Terminal does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr "该终端不支持 %s 协议，请使用web终端登录"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:211
#, fuzzy
msgid "Core API failed"
msgstr "Core API 发生错误"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:217
#, fuzzy
msgid "ACL reject"
msgstr "本次登录已拒绝，原因是访问控制策略的限制"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/asset.go:231 pkg/handler/asset.go:248
msgid "get connect token err"
msgstr "获取 connect token 错误"

#. lang.T
#: pkg/handler/asset_node.go:22
msgid "%s node has no assets"
msgstr "%s节点没有资产"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:30
#, fuzzy
msgid "Welcome to use JumpServer open source fortress system"
msgstr "欢迎使用JumpServer开源堡垒机系统"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
msgid "part IP, Hostname, Comment"
msgstr "部分IP，主机名，备注"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:32
#, fuzzy
msgid "to search login if unique"
msgstr "搜索登录(如果唯一)"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:33
msgid "/ + IP, Hostname, Comment"
msgstr "/ + IP，主机名，备注"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:33
#, fuzzy
msgid "to search, such as: /192.168"
msgstr "搜索，如：/192.168"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:34
#, fuzzy
msgid "display the assets you have permission"
msgstr "显示您有权限的资产"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:35
msgid "display the node that you have permission"
msgstr "显示您有权限的节点"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:36
#, fuzzy
msgid "display the hosts that you have permission"
msgstr "显示您有权限的主机"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:37
#, fuzzy
msgid "display the databases that you have permission"
msgstr "显示您有权限的数据库"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:38
#, fuzzy
msgid "display the kubernetes that you have permission"
msgstr "显示您有权限的Kubernetes"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:39
msgid "refresh your assets and nodes"
msgstr "刷新最新的机器和节点信息"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:40
msgid "Chinese-English-Japanese switch"
msgstr "中文-English-日本語语言切换"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:41
msgid "print help"
msgstr "显示帮助"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:42
msgid "exit"
msgstr "退出"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:60
#, fuzzy
msgid "\t%2d) Enter {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} to %s.%s"
msgstr "\t%d) 输入 {{.GreenBoldColor}}%s{{.ColorEnd}} 进行%s.%s"

#. lang.T
#: pkg/handler/banner.go:85
msgid "Announcement: "
msgstr "公告："

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:272
msgid "No Account found."
msgstr "未发现账号"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:282 pkg/handler/direct_handler.go:283
#: pkg/handler/direct_handler.go:284
#, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:313
#, fuzzy
msgid "Tips: Enter asset[%s] account ID"
msgstr "提示：输入资产[%s]的账号ID"

#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:314
msgid "Back: B/b"
msgstr "返回：B/b"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:349 pkg/handler/direct_handler.go:350
#, fuzzy
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:351 pkg/handler/direct_handler.go:352
#: pkg/handler/direct_handler.go:381
msgid "select one asset to login"
msgstr "选择其中一个资产登录"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:395 pkg/handler/direct_handler.go:400
msgid "not found matched username %s"
msgstr "未发现匹配的用户名 %s"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/direct_handler.go:433 pkg/handler/direct_handler.go:439
#: pkg/handler/direct_handler.go:453 pkg/handler/direct_handler.go:469
#: pkg/handler/dispatch.go:139
msgid "Node: [ ID.Name(Asset amount) ]"
msgstr "节点：[ ID.名称(资产数量) ]"

#. lang.T
#: pkg/handler/dispatch.go:141
msgid "Tips: Enter g+NodeID to display the host under the node, such as g1"
msgstr "提示：输入 g+节点ID 显示节点下主机，如: g1"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:68
msgid "Connect idle more than %d minutes, disconnect"
msgstr "空闲时间超过%d分钟，断开连接"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:202
#, fuzzy
msgid "No account found."
msgstr "未发现账号"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:212 pkg/handler/interactive.go:213
#: pkg/handler/interactive.go:214 pkg/handler/interactive.go:244
#: pkg/handler/interactive.go:245 pkg/handler/interactive.go:271
msgid "Select account exceed max retry times."
msgstr "选择账号超过最大重试次数"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:282
msgid "No protocol found."
msgstr "无协议"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:291 pkg/handler/interactive.go:292
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:319
msgid "Tips: Enter protocol ID"
msgstr "提示：输入协议ID"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:320 pkg/handler/interactive.go:346
msgid "Select protocol exceed max retry times."
msgstr "选择协议超过最大重试次数"

#. lang.T
#: pkg/handler/interactive.go:383
msgid "Refresh done"
msgstr "刷新完成"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:39
msgid "Need ACL review, continue? (y/n): "
msgstr "需要审核，继续？(y/n): "

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:54
msgid "Cancel to login asset or max 3 retry"
msgstr "取消登录资产或达到3次重试"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:68 pkg/handler/login_confirm.go:99
#, fuzzy
msgid "Need ticket confirm to login, already send email to the reviewers"
msgstr "需要工单登录复核，已发邮件通知审核人"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:100
#, fuzzy
msgid "Ticket Reviewers: %s"
msgstr "工单审核人：%s "

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:101
#, fuzzy
msgid "Could copy website URL to notify reviewers: %s"
msgstr "可复制审核地址，通知审核人：%s"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:102
#, fuzzy
msgid "Please waiting for the reviewers to confirm, enter q to exit. "
msgstr "等待审核人复核确认，按 q 回车取消登录。"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:131
msgid "Unknown status"
msgstr "未知状态"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:135
msgid "%s approved"
msgstr "%s 审核通过"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:140
msgid "%s rejected"
msgstr "%s 审核拒绝"

#. lang.T
#: pkg/handler/login_confirm.go:144
#, fuzzy
msgid "Cancel confirm"
msgstr "取消登录复核"

#. lang.T
#: pkg/handler/select_handler.go:201
#, fuzzy
msgid "Search: %s"
msgstr "搜索：%s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:222
msgid "Must be unique asset for %s"
msgstr "必须是唯一的资产 %s"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:229 pkg/handler/server_ssh.go:251
#, fuzzy
msgid "Must be unique account for %s"
msgstr "必须是唯一的账号 %s"

#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:259
#, fuzzy
msgid "Must be auto login account for %s"
msgstr "必须是自动登录账号 %s"

#. i18n.T
#. i18n.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:662 pkg/handler/server_ssh.go:666
#, fuzzy
msgid "No found asset"
msgstr "未发现匹配的资产 %s"

#. i18n.T
#. i18n.T
#. i18n.T
#. lang.T
#: pkg/handler/server_ssh.go:695 pkg/handler/server_ssh.go:700
#: pkg/handler/server_ssh.go:718 pkg/proxy/parser.go:226
msgid "have no permission to upload file"
msgstr "无权限上传文件"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:262
msgid ""
"The command you executed is risky and an alert notification will be sent to "
"the administrator. Do you want to continue?[Y/N]"
msgstr "您执行的命令存在风险，告警通知将发送给管理员。是否继续？[Y/N]"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:278
msgid "the reviewers will confirm. continue or not [Y/n]"
msgstr "需要审核人复核，是否继续 [Y/N]"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:298 pkg/proxy/parser.go:305 pkg/proxy/parser.go:453
msgid "Command `%s` is forbidden"
msgstr "命令 `%s` 是被禁止的 ..."

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:524
msgid "have no permission to download file"
msgstr "无权限下载文件"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:598
#, fuzzy
msgid ""
"Please waiting for the reviewers to confirm command `%s`, cancel by CTRL+C."
msgstr "请等待审核人复核命令 `%s`，取消按 CTRL+C。"

#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:608
#, fuzzy
msgid ""
"Need ticket confirm to execute command, already send email to the reviewers"
msgstr "需要工单命令执行复核，已发邮件通知审核人"

#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/parser.go:609 pkg/proxy/parser.go:610 pkg/proxy/server.go:58
#: pkg/proxy/server.go:62
#, fuzzy
msgid ""
"HandleTask does not support protocol %s, please use web terminal to access"
msgstr "该终端不支持 %s 协议，请使用web终端登录"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:70
#, fuzzy
msgid "Account <%s> and asset <%s> protocol are inconsistent."
msgstr "系统用户<%s>和资产<%s>协议不一致"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:100
msgid "You don't have permission login %s"
msgstr "你无权限登陆%s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:336
msgid "You get auth token failed"
msgstr "你获取认证令牌失败"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:347
#, fuzzy
msgid "Get auth password failed"
msgstr "你获取认证令牌失败"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:363 pkg/proxy/server.go:420
msgid "Reuse SSH connections (%s@%s) [Number of connections: %d]"
msgstr "复用SSH连接（%s@%s）[连接数量: %d]"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:676
msgid "Switched to %s"
msgstr "已切换至%s"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:773 pkg/proxy/server.go:918
msgid "Connect with api server failed"
msgstr "连接API服务失败"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:963
#, fuzzy
msgid "Start domain gateway failed %s"
msgstr "启动数据库网关失败%s"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/server.go:971 pkg/proxy/server_options.go:108
#, fuzzy
msgid "Manual"
msgstr "手动账号"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:110
#, fuzzy
msgid "Dynamic"
msgstr "动态账号"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:113
#, fuzzy
msgid "Connecting to %s@%s"
msgstr "开始连接到 %s@%s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:117
#, fuzzy
msgid "Connecting to Database %s"
msgstr "开始连接数据库 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:119
#, fuzzy
msgid "Connecting to Kubernetes %s"
msgstr "开始连接Kubernetes %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/server_options.go:121
#, fuzzy
msgid "Connecting to Kubernetes %s container %s"
msgstr "开始连接Kubernetes %s 容器 %s"

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:285
#, fuzzy
msgid "Session max time reached, disconnect"
msgstr "会话超过最大连接时间，断开连接"

#. lang.T
#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:296 pkg/proxy/switch.go:305
msgid "Permission has expired, disconnect"
msgstr "授权已过期，断开连接"

#. lang.T
#: pkg/proxy/switch.go:317
#, fuzzy
msgid "Terminated by admin %s"
msgstr "%s 管理员终断连接"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:28
#, fuzzy
msgid "Authentication failed"
msgstr "认证失败（用户名或密码错误）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:31
msgid "Connection refused"
msgstr "网络不通（连接拒绝）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:34
msgid "i/o timeout"
msgstr "网络不通（连接超时）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:37
msgid "No route to host"
msgstr "网络不通（路由不通）"

#. lang.T
#: pkg/proxy/tools.go:40
msgid "network is unreachable"
msgstr "网络不通（网络不可达）"

#, fuzzy
#~ msgid "Get auth username failed"
#~ msgstr "你获取认证令牌失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Protocols"
#~ msgstr "协议"

#~ msgid "No found ssh protocol supported"
#~ msgstr "未支持 ssh 协议"

#, fuzzy
#~ msgid "the database"
#~ msgstr "无数据库"

#~ msgid "Cluster"
#~ msgstr "集群"

#, fuzzy
#~ msgid "the kubernetes"
#~ msgstr "kubernetes"

#~ msgid "the asset"
#~ msgstr "资产"

#, fuzzy
#~ msgid "Tips: Enter system user ID and directly login"
#~ msgstr "提示：输入系统用户ID直接登录"

#~ msgid "@INPUT"
#~ msgstr "手动用户"

#~ msgid "@USER"
#~ msgstr "动态用户"

#~ msgid "IP"
#~ msgstr "IP"

#~ msgid "DBType"
#~ msgstr "数据库类型"

#, fuzzy
#~ msgid "DB Name"
#~ msgstr "数据库名称"

#~ msgid "No system user found."
#~ msgstr "没有系统用户"

#~ msgid "validate Login confirm err: Core Api failed"
#~ msgstr "校验登录复核失败：Core API异常"

#~ msgid "Must be unique system user for %s"
#~ msgstr "必须是唯一的系统用户 %s"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter ID number directly login the database, multiple search use // + "
#~ "field, such as: //16"
#~ msgstr "提示：输入数据库ID直接登录，二级搜索使用 // + 字段，如：//192"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Enter ID number directly login the kubernetes, multiple search use // + "
#~ "field, such as: //16"
#~ msgstr "提示：输入Kubernetes的ID直接登录，二级搜索使用 // + 字段，如：//192"

#~ msgid "The asset is inactive"
#~ msgstr "该资产已禁用"

#~ msgid "Command review is not currently supported"
#~ msgstr "此命令复核暂不支持"

#~ msgid "Database %s protocol client not installed."
#~ msgstr "%s 协议的数据库客户端未安装"

#, fuzzy
#~ msgid "System user <%s> and database <%s> protocol are inconsistent."
#~ msgstr "系统用户<%s>和资产<%s>协议不一致"

#~ msgid "Create database session failed"
#~ msgstr "创建数据库会话失败"

#~ msgid "Create DB domain gateway failed %s"
#~ msgstr "创建数据库网关失败%s"

#, fuzzy
#~ msgid "System user <%s> and kubernetes <%s> protocol are inconsistent."
#~ msgstr "系统用户<%s>和kubernetes<%s>协议不一致"

#, fuzzy
#~ msgid "Create k8s session failed"
#~ msgstr "创建Kubernetes会话失败"

#, fuzzy
#~ msgid "Create k8s domain gateway failed %s"
#~ msgstr "创建Kubernetes网关失败%s"

#~ msgid "Start k8s domain gateway failed %s"
#~ msgstr "启动kubernetes网关失败%s"

#~ msgid "Connect asset %s error: %s"
#~ msgstr "连接资产 %s 发生错误：%s"

#, fuzzy
#~ msgid "Database connect idle more than %d minutes, disconnect"
#~ msgstr "数据库连接空闲时间超过 %d 分钟，断开连接"

#, fuzzy
#~ msgid "Database connection terminated by administrator"
#~ msgstr "管理员中断数据库连接"
